我係嬲你唔應我啊你老闆

心淡
啞咖？

淨係識嗯哦好啊

你覺得咁樣係應左我啦？

收皮啦

哦

嗯

✔️✔️

好嬲啊屌個八婆

我都講左好多次好嬲
好唔鐘意
好不滿
都唔知佢係改唔到定冇改

不讀不回 因為你可有可無

佢冇嘢想同我講，我講完佢嗯我

咁佢都唔係好衰姐
都尊重你 最少佢有睇有覆

都唔係有效交流
大佬幾十嵗人，大學畢業，唔係唔識應人啊嘛

你諗下 不讀不回個啲人
佢有睇有覆你算好啦
佢覆到咁樣 唔好再搵佢

on9
一定要應你㗎？
我份人有禮貌先應你咋
點知你咁鳩煩㗎啫仆街

我以為自己開post

一定要應你？你邊位

想你主動講分手咋 傻瓜 :3